警搗九龍灣鹹碟工場 拘9男檢110萬元貨

東九龍總區刑事總部，根據線報及經深入調查後，今午(27日)展開代號「鐵角」的打擊色情物品行動。東九龍總區特別職務隊探員，下午4時許，突擊搜查九龍灣啟興道2號太平洋貿易中心一單位，搗破一個色情光碟製造及包裝工場，檢獲約4萬隻懷疑色情光碟，27台燒碟機及一批包裝工具，並拘捕單位內6名男子(22至32歲)，6人均為持雙程證入境的內地人，他們涉嫌「管有淫褻物品以供發布用途」、「違反逗留條件」及「逾期居留」被捕。

在相若時間，觀塘警區特別職務隊，亦突擊搜查位於觀塘開源道68號觀塘廣場的3間店舖，搗破3個色情光碟銷售中心，並以涉嫌「發布淫褻物品」拘捕3名負責看舖的本地男子，他們其後被帶署扣留調查。行動中共檢獲約1萬7千隻色情光碟。

警方調查顯示，是次破獲的色情光碟製造及包裝工場已運作約2個月，生產的色情光碟主要供應九龍區，並以觀塘3間店舖為主要銷售點。面積逾千呎的工場內亦檢獲一些煮食工具，食物及被鋪，相信被捕的6名持雙程證男子被聘用包食宿在工場內工作。

警方行動中，在工場及店舖共檢獲約5萬7千隻懷疑色情光碟，檢獲的貨品總值110萬港元。警方相信已成功瓦解一個背後疑有黑幫操控的製造及販賣色情物品集團，行動仍在進行中，不排除有更多人被捕。

hk no IT

可悲，夕陽工業

咩年代仲賣/買鹹碟

回帶？

運去東南亞架下嘛

忍唔住笑左

9個男人....
唔計租假設一人一個月一皮都要9萬....
賣幾多隻碟先有錢賺......

夕陽工業都掃
黑警冇人性

咁點解信和個度咁耐都冇人搞？

香港大把廢老唔識上網睇

咩年代 重有人睇鹹碟

仲睇鹹碟比女笑死

觀廣果度咁撚揚要收到線報先做野

都卡關啦
仲整都冇用

佢哋直接當地印唔好？
燈油火蠟人工樣樣都平過香港啦

根本一早知
好似種菜咁等你燒夠1球先做野
性價比高 又交到數

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

交數姐

4樓有4仔

咩年代呀，仲鹹碟

20年前新聞？

睇完個post先醒起，就算俾隻碟我，成屋都無部野可以用黎read

敵不過時代巨輪